錄音曝光！果然有人組織煽動衝擊香港立法會大樓

大膽廢青！都話學生收錢做嘢啦！
作幾段話就可以出post寫新聞
果然係新聞自由

反擊 推到文宣組入黎

文宣組學下嘢啦
我無嘢講

咁錄音呢

為3000蚊坐監

為3000蚊
要坐10年
唔係好合理

fact check?

就算有
揾兩條蛋散錄音有幾難

500蚊搬24粒鐘磚你做埋我個份
利申以前畢業諗過撈地盤part time，一個月都成兩皮野

求其搵個人錄音都得啦，on9

請結合本post語境服用

求其整d對話bubble出黎就話有錄音？

打乜撚前鋒

係咪去錯撐警集會

廿四個鐘後勤得500? 專業啲得嘛？寫稿都要用下common sense 嫁大佬

中通社？中聯辦？

改下啲字眼咪出得篇藍廢老收錢打人錄音曝光

反擊呀

其實我地都可以整 反正630咁暴力

明明伯6月30號個收費嚟

大陸人睇唔到新聞以為M記仲出緊19蚊個鐘

乜咁少㗎

驚察仲唔上大公報請啲人返去協助調查

咩垃圾新聞 有女警叫人衝 有fact check tim

微博依家有關香港嘅post就算幾千個comment都淨係show得前幾個愛國愛黨熱血comment
想喺微博反擊有困難

個價用上面D人既價值去計架?

希望警方憑聲音拉幕後黑手，還學生清白

錄音曝光！習近平與林鄭有姦情

Bubble 1 習：脫
Bubble 2 林鄭：耶～好壞哦
Bubble 3 習：扒下
Bubble 4 林鄭：吖，吖

source:微博

此POST已完

放心,大把人信

大公報,點新聞， 0公信力

挖磚得500
工時24小時
屌你老味慘過返麥當奴
唔好告暴動罪 告違反法定最低工資啦

文宣又做返張，或者錄一段。
對住鍾意做假嘅人，其實要用返同樣方法去對付佢哋。

我覺最on9係無戴頭盔口罩會收平啲
乜料，高風險被拘捕反而收少啲錢
係咪做警方臥底咋？捉到都偷偷放走

核突支那STYLE~
喔~喔~

幾時出糧呀兄弟

唔合理 戴頭盔唔畀唔戴安全
點解會更少錢

懶得錄

500掟磚 邊個會做。作都作好d啦

冷處理啦 搵鬼信

可以屈落政府啦

睇嚟佢地唔知學生補習嘅人工
先唔講法律問題
就咁睇
一邊500蚊一日仲要用勞力成身大汗
一邊坐係到教人
得500真心不了

3000蚊10年
1年300蚊
1日1.22蚊
等如每日12個可領取款項回覆

3000蚊10年真係人工高過1毛
怪唔得佢地寫出黎以為好合理

企總全日 又熱又攰 先得個幾千

俾3000蚊去食子彈同有機會坐十年

3000蚊要坐十年喎
但佢地實會話 可以送去外國

計錯數sor

協助警方調查啦 跟進下外國勢力

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

69 612 616 71 都話收錢，點解仲未拉到背後出錢個條友

橋唔怕舊, 最緊要有人受, 5年前個招, 今日又再用返~

500蚊做24小時?佢唔知而家香港咩人工啊?24小時最低工資37.5，500只多俾13又三份一個鐘咋

班藍絲可能真係收差唔多價嫁

屌，班廢老又倒自己米，3000蚊24小時加坐10年監，搵笨柒呀。無眼睇，想帶風向都比小小誠意。

寫呢啲圖無意思

作嗰個人用緊大陸人工

由證明唔到係咩人錄，你話係玉皇大帝煽動都得啦

大陸價差唔多

唔知有冇人收到大公報收錢作假新聞嘅錄音然後再comment喺個post度呢

屌你張相係咪馬車義士！！！遮樣啦仆街！！

仆街 真係好撚憎呢啲假聞 屋企位老人家又會信到十足十咖喇吊

一早話咗警犬搵人煽動人衝啦

今次有埋錄音

呢d冷處理得啦

都係個句

我無野講

一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

警方其實係咪咁廢？
查咗咁多年，仲未查到受乜外國勢力指使
仲好意思話自己係亞洲最優秀警隊
人無恥則無敵

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

我比夠5000你班妹下妹下去幫議員辨事處裝修

交俾警方作呈堂證供！一定入硬

入到黎 冇錄音架屌

五舊水攪成日仲低過最低工資
有錢收...R u kidding me?

嘩屌，賺到fatfat

我俾$30000你去做囉

文宣組諗諗佢

入嚟見到大公報, 個腦即刻一片空白, 淨係浮現"我無嘢講" 四隻大字

其實依家就可以反客為主
碌返段撐警打市民收錢既錄音

鍾意嘅搵人錄段習總同林奠PHONE SEX錄音都得架,有幾難

還 我 血 汁 錢

我又想聽
錄音呢

文字錄音?

成日話有，但又交唔出條聲帶，看圖作文

咁係咪可以隨便搵人錄音
例如 建制派成員暗中比錢衝擊？

老作果個有冇用腦去地盤去老雜一日都起碼8舊水啦
行行企企掃下地淋下水
洗撚為500蚊搬24粒鐘磚頭?

果d深藍冇得救啦
淺藍我相信俾人問坐10年監都咁少錢就識分真假

佢知唔知咩係text message咩係Voice message
你會唔會係whatsapp打個voice message出嚟

作埋故仔話黑警收錢放暴徒入去呀

是鳩旦 搵條友講都得啦

建議我地搶先讀 加d黑警有份搞
後生仔唔肯收錢 為公義做
黑警收晒錢

加 hashtags 前後 ##

佢地真係唔識個 wo......

我自己錄一段
想屈邊個就屈邊個

我俾多2千你 代價你入去坐十年好唔好

反擊

呢啲新聞唔止呃藍絲，更重要係會呃埋一啲on99嘅黃絲。

有幾個黃絲friends 係都要堅持話衝立法會嗰班係鬼。琴日見到劉馬車張改圖，佢哋都已經話：「嗱，仲唔係有鬼？」今日見到價目表，佢哋應該會信到十足

是旦搵兩個阿豬阿狗都錄得啦
洗你諗故仔打飛機咩

500蚊24個鐘磚
00後屋企衣櫃一件潮tee都600啦

今時今日要整段咁既野有幾難？
呢d都做到證據，仲要有人信，有無蠢到咁撚樣呀

文宣係時候出動

我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

之前巴打post過錄音

巴打傳去撐警遊行都收2千2 幾粒鐘啦
500蚊24粒鐘真係路邊個乞衣都唔去

工作時間24小時人工3000 可能要坐監

瘋傳

3000蚊坐十年
你問下d廢老制唔制

老實講
我父母咁藍咁on9都淨係信
「民主派收外國錢搞亂香港」

我笑夠唔再覆了，廢事推廢post
我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

土共真係全面發動輿論反擊

1.作錄音
2.作90後黑警太太
3.揾鬼佬話後生仔暴力
4.屈後生仔飲野唔比錢
5.話立法會開唔到會阻民生

我記得之前有段錄音曝光，佢話撐警集會中在鏡頭面前打穿黑色衣服市民就有$1800 ，拆毁連農牆有$2500 ，拆毁祭壇有$3500

錄番段撐警$1000 尖叫加$500 流淚加$700 失禁加$1000 囉
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

喺三毛眼中，五舊水真係好大舊錢

乜都同錢掛勾

十碌同幫人運毒一樣

真係有旅遊巴

20.8 一個鐘
低過最低工資

等我又錄返段先

瘋傳不嬲係咁 你唔係唔知呀

====================
我冇野講

一早預左有呢啲所謂嘅收錢證據，之後又會有啲咩有外國勢力資助嘅證據，預左啦班柒頭除左呢啲仲識啲咩，根本全部都係雨傘用過哂

即係咁用個腦為左幾千蚊坐監俾人打食子彈？

豬都藍絲廢老咁都唔肯啦下話

笑撚左 低過最低工薪 點做

撐警個班一日都1800啦 3000想買人10年？ 作都作好啲啦

信果個都on9 ， 為3000 蚊坐10 年
我不如考警察啦

震驚！原來3000元就可以買起一個人，咁我地眾籌叫班藍絲衝擊老解總部

push
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

（預告）6.鬧後生仔圍屯門公園搞到班老嘢陽萎

push

我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

現今科技咁發達, 個曝光又會可以 DELAY 幾日嘅?
哦!!! 你地知情不報!!!

我比30000 佢同我入去參觀涼冷氣

為三千蚊坐十碌 再吹大D丫笨

人工要有幾低先會信
去中環乞一日錢都分分中過千啦

唔怪得港奸政府派4000蚊就以為搞掂晒

3000$大陸d人一個月人工？

fat fat啦個個，上樓不是夢

大公報妓者
係咪嫌6月30日嗰陣俾我地鄉親打得未夠甘?

唔好掛住笑佢地ON9咁都有人信
諗點反擊先最重要

又錄個廢老錄音囉

可以去勞記告佢, 時薪唔夠法定最低工資

我是但整一段話係支那狗背後策劃有幾難

3000蚊買得起個人
咁人工一萬蚊樓上個啲約係咪賣身契

推

500／24 = 20.8
冇最低工資可以告得！
肯做呢份工嗰個係咪傻？

我錄都有人信啦咁

$3000 買你十年 作都作個合理啲呀.....定係作個個都係毅進制無概念.....

藍絲典型言論A: 後生仔一定係收錢做野
言論B: 依家d後生仔捱唔得苦！

所以較「捱得」既廢佬1000蚊就夠

錄音曝光！果然有人組織煽動撐警打記者

問:撐警係咪有$3000 ?

答:係啦 出黎吐口水打記者就$3000 後面遊行嘅$500 要係「藍絲」先有喎 唔係藍絲唔比

問:點為之「藍絲」

答:即係本身撐警嘅 有人叫有登記個D

問:前鋒3000蚊要做咩嫁？

答:前鋒3000個D就係著住藍色衫個D 總之有吐口水就收3000 無個D就收平D

問:佢地唔受「後生」玩？點解？

答:佢地只係受七老八十玩 唔受後生玩 就黎死嘅仲更加好 唔受「後生」玩 佢地要殘疾廢老

信果啲真係唔撚識判斷性思考
唔撚好做人喇
屌你老母

我地有對家話派錢既片

Save 底做反紅媒材料都好喎

保釋都唔止$3,000

文宣組上場
為三千蚊坐監，大佬三萬我都唔做呀

為3k坐10年監

咁都有人信我無野講

屌做乜今日咁撚多習敗北同林鄭既post，笑死我

之前有個警察ig留言好激進，係咪佢?

文宣收到了

我覺得啲暴徒應該自首

屌你仲得個500蚊仲要做24小時 痴撚線
人唔笑狗都吠 作都作得好少少丫大佬

=========
我無野講

點證明示威者錄?

我冇野講

有冇得去大公報請願？
要求佢交出資料來源，
協助警方調查外國勢力？
揪出亂港真兇

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

利申唔係我講，我冇嘢講。

3000蚊坐10年...冇野下話...當香港d學生豬咁蠢咩。買個名牌手袋都唔知夠唔夠...
大陸陽光司法個個都4百萬啦坐26年冤獄，10年計返都有百5萬啦

公祭 烈士

嘩呢次真係唔成立獨立調查會唔得了，要查下警察點解會俾外國勢力介入

有鬼收錢唔奇

不如我地又整段啦

有無文宣 整返段一模一樣嘅對話
後面係講政府比錢人扮沖突咁
等警方可以清場

三千蚊坐十年， 時薪連五毛都不如。

撐警個d條數作大d睇落合理d

弱智,我都有段收狗署長錢嘅錄音啦

戇柒鳩

整段錄音出黎有幾很難呀

3000蚊對3毛嚟講好多架啦

何妖話銀行過數
不過要搵把廢老聲
有啲難度

廢老思維，正常

錄音曝光！果然有人作虛假新聞企圖撕裂香港

下次畫埋 waveform，效果更佳

邊個頂爛市？ 唔好計地盤啦，酒店炒算一工都唔止啦，仲24小時，計3工都算平啦

寫果個一定唔係香港人

咁堅, 幫佢報警等警犬拉人

早知出$500 搵藍絲阿伯守立法會啦

工作時間24小時

劉馬車呀嘛

我出夠6000搵阿伯掘磚掟何妖

3000 去打劫呀婆都唔止

係真嘅，就唔會公開，會留比法庭做證據啦, on9

大佬作都作好啲啊，做24小時得5舊水，你班on9問下自己會唔會做先？如果你地個答案係No，連你地咁on9都唔做，仲邊會有人on9過你地去做啊

呢篇原稿咪廢老撐警會
推人+3000
撕紙+500
唔係班老野手震震點解狂撕

叫佢地自己諗下，你覺得自己弱智比人呃既機會大，定嗰班後生為3000坐10年既機會大

工作時間為24小時後勤少撚過最低工資

整個錄音
消失人士: 嗱 我地自己整個對話圖 屈班學生有收錢 咁全世界都會信佢地真係有收錢嫁啦 記得整真d 話靜係俾自己兄弟參於 其他外人老野全部唔俾 價錢個d就老作得嫁啦 有幾高寫幾高。

整完再瘋狂流出

要幾無知既人先會信

假設真係有煽動收錢做野既人，都要有尊貴既保護立法會安全既朋友配合先成事既！當年唔係得到董伯伯推行通識教學，今日既我一定撐你！

我無野講

唔知點解睇到張圖真心有d sad

聽聞林鄭都有錄好多音俾人

我地又錄段音話收錢撐警啦喂

唔好駁故啦成班 簡直展現緊人性光輝
為果500蚊挨哂義氣坐監都幫你挖磚呀！

咁多錢收 香港就唔會有窮人啦

文宣

cctvb近年既劇
就係向哩方面落毒

不論律師、法官、警察、醫生
全部都自私明爭暗鬥
令人潛移默化接受哩啲思想

等我地又錄返一段撐警收一萬先啦

乜鳩都係講錢 你老母唔係吹到每人1000萬都唔好講出黎啦屌 講都冇人信啦 500蚊 千8 然後坐10年 你都ON撚鳩既

中共真係好撚弱智，乜整據都冇，係到寫幾隻字作文就以為有人信錄音呢傻閪？仲要d用字一睇就知支那閪

我地不如順水推舟 整條中聯辦比錢叫學生沖

del左？
想去佢個微博笑下班大陸仔又搵唔到

保護劉馬車義士 唔好再講了！

出手咁低, 係廢老先落搭嘅啫, 班後生咁唔捱得點肯陪你癲

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

屌佢老母真係假新聞
蚑那共狗永遠講大話

$3000坐十年
運毒尚有一絲機會唔俾人篤，而家有哂鏡頭。。。

假新聞

同營養快線一樣, 2千幾蚊一個月多到用唔晒
3000蚊好多架喇

500蚊做24個鐘
即係每個鐘得20蚊多啲
犯法喎

我冇嘢講 我要搵律師 我唔解鎖 我唔簽名

戇鳩

3000蚊坐十年抵到爛啦

屌你老母班國家機器5毛又出招 但廢中廢佬真係信 喂咩比佢地就照食

$500掘24個鐘磚

22-24？
捉緊14歲喎
點嚟架屌 作到離晒大譜

係咪即時check你身份證21或25歲都唔俾
22-24歲先有得衝

返24個鐘先得果幾舊水
怪唔之得後生仔買唔起樓啦

出手咁低
犯晒法做足24小時先得3k
咁不如學百份報咁好過
咁就想抹黑

點新聞都係報緊呢段有興趣嘅巴打可以幫手去report fake news

3000蚊做24hr
唔強調港幣可信性好似仲高

今次真係冇野好講
信得嘅都唔駛拗
因為係智障嘅

其實有無得打官司去告呢d假新聞網頁？新加坡打算立例打擊發佈假新聞。

屌拿星，依家先出，一定做假啦

前鋒 踢波呀
屌你屈人之前都唔好用d廢老廢中term呀
好難信喎

仲唔快d成立獨立委員會查下佢！！！

做速龍年尾有三糧？
係啦，扑中頭射中頭年尾有三糧，後面射下催淚彈嗰啲有500囉

香港青年真係窮L到咁L樣
500蚊做24個鐘

扔雞頭都3000
上樓不是夢

真正幫港出聲 佢地出錢出力

分化中年同後生仔

執到咁好既寶共媒會唔交俾警察？

鳩噏之前做下功課啦
淨係相呢個都唔係22-24啦
On99

錄音中...

報假新聞會點？

咪係抹黑既技術

其實大家都可以
一齊玩囉

對頭人係警方代表？
看不透....
想屈警方煽動衝擊？

可唔可以幫我搵個人返嚟
我想拎返三千蚊
利申發夢